Site en ligne : http://barquetteandcie.surge.sh/



Bonus :

Je n'aurai pas mis de fil d'actualité Instagram, un lien vers le profil suffit.

Si j'avais eu le temps, j'aurai mieux redimensionnées les images(surtout qu'il y en a beaucoup).

Je n'aurai pas mis le concept de carroussel.
